香港最出名嘅妓女係...

剩係計真係賣身，唔計電子妓女

我覺得係深水埗yoyo

蓋清認証

我都幫襯咗幾鑊

尊重下 yoyo已經嫁左比蓋清

姐仔個班算唔算

蔡少芬掛

佢唔做雞邊有錢養蓋清

邊個秒速負皮

咪能反蓋=.=

蓋清就係因為yoyo而演變成屎水蓋

好多人去ssp朝聖

大美人算唔算

陳寶珊

鄧欣怡

蓋清一手一腳 眠乾睡濕 令yoyo山雞變鳳凰

咁值得令人歌頌嘅事蹟
做咩你點解講到係人生污點嚟

渡邊麻友

又分化蓋清

唔係香港人

明明你係尊重yoyo 先去幫襯
肉酸仔咁都唔明

一舊水

住夠7年，陀北來

邊個yoyo? 有無相？ 好靚？

何傲兒？？

牠重度

例如？

Ssp Yoyo

袁唔靚？

who?

我仲以為係麻油

點解藍清美國名校畢業二世祖都要去玩$100

100蚊得唔得啊

係

蘇絲黃

比蓋青玩到周街瀨屎嗰個？

連登仔屌唔到/媾唔到嘅女人

袁詠儀藍絲臭雞

調轉左

屌你老母 唔爭在講埋鴨仔啦 TL依家應該收咗山

吳若x

啲牙

藍天使

Ching 食咁偏

林鄭

你個名，雷漿棍

Push

楊思琦

Push 推

你講佢不如講李嘉欣，佢仲臭啲喎

舊半水

點解睇左咁耐都冇黑包嬌

我老死老婆miki?

娜娜

邵生過左就冇消息了

乜撚野pose

唔係BoBo姐咩？？

林鄭啦
香港人都屌緊佢

因為妓女係收錢

娜乸

仲有無人記得一舊水

最尾個張jm9
笑咗

一舊水當年好出位

唔係蘇施黃

林鄭老母多人屌啲

食得多天九翅都想試下碗仔翅

你又知天真嬌無收？

凱晴？

佢好辛苦, 同時要接四個客

呢個究竟邊個黎，成日見到

圓泳衣

屌你老味笑撚到曬咗塊面膜

一撚定係Ali BB

超正

柒婆 比習大屌到換個官位返黎

吳弱雞

李嘉欣啦

一個二個話藝人係雞
唔知以為佢地成日幫襯

圖？

個罩離到。。。。

你又知電子雞冇賣身?

好想去試吓俾yoyo綁住，狠狠咁虐待

你話香港最出名咋嘛
佢係連登都好出名

表達得唔好
就算佢係雞 佢都無喺香港做雞

有賣就唔算電子雞了

唔通你知有？

比人屌就係妓女嘅話
咁咪全世界所有母親都係雞？

連登仔講嘢可唔可以經下大腦

輕度啫

李嘉欣啦
雞中之霸

who is yoyo

因為想用$1000屌10個

有種JOJO pose feel

個人認為蓋清係畀人屌果個

你個ex?做咩成日po人相

肯撚定係林奠